領先7分，猁狗串過馬撚

領先7分，猁狗串過馬撚
領先2分，猁狗平常心面對
領先收窄至1分，聯賽爭標汲汲可危，猁狗要求愛華頓放水，以爭取馬西塞特郡光榮
落後1分，聯賽俾反超前，高普俾人屌老母，沙拿變非洲狗
史上最高分亞軍
拉莫斯：我老母終於有得抖下

閱

等歐聯完咗又要再作多句

講咁耐 不如搵番季初至聖誕話串柒柒既po出黎
永遠得個講字無prove既屌

個撚個都話串柒柒
Cap張圖黎睇下先啦

成日人講佢就信
嗰啲咩牙古路拿樸迪開嘅post入哂利迷數
自己爆閘cap出公海抽水就識

猁狗冇冠又屈自己友假猁

我問你攞證明啊 假乜春野啊
拎出黎啦

屌你老母西？我不嬲直線反利
邊個當我利迷

白都描成黑 瘋狂洗板就得 同埋最叻一碌鳩打一船人 波台文化

完美演繹猁狗個種賤種格

直接block 爆閘狗，唔好睇公海posts 算啦。要屈你係洗講證據

已經諗唔到利記仲有咩可能會重奪唔到英超了......

又假猁牙？

十卜牙路

做乜鳩

笑撚左 樓主你繼續
想繼續睇

無用㗎，你開燈post你就係利迷

猁狗自己友玩割蓆，搶完口唔認數話假猁，掉返轉頭問人拎prove，笑尻死，你話人假猁，唔係應該自己去證明有幾假咩？
猁狗真係肉酸過人

痴撚線

咁都唔係假？

樓主話係就係啦

開始覺得樓豬係扮反利去幫利迷出啖氣

而家係你地講我地串柒
緊係你地prove架啦

諗太多 純粹係樓主on9反利反上腦

你地係串柒柒 總之你地係啦

E.Lamela係利，仲要人證明佢唔係

兒登應該要驗智力先比開post

平時笠水開post自燈，柒咗又可以考古割席屈自己友假猁
Win win✌🏻✌🏻

繼續啦 想繼續睇有咩串柒啊我

block 7 算啦，智力有問題

唉原來依家扮假膠出燈post會俾人當真仲要係出名會然 有無咁真心啊

波台已死

猁狗真係新波台警察
同當年車+2gc唯一分別就係人地有冠你冇

想問你拎多兩個source就變+2gc?

真心想知被屈假利嘅「自己友」有咩user平時睇開利post見啲人都正正常常

lamela都變咗利迷

Wilson Chiu都比佢地搞到割天席
依家差d工都冇符撈
YNWA

史上最高分亞軍, 又話不枉此生, 又話感到自豪

所以話猁多反骨仔唔係冇原因

唔撚回應下點解隻拉美拿都變左利?

樓煮

開post自燈又嘰咭，開post覺得會贏又嘰咭
一邊話人笠水，一邊又話人串過馬撚
全季排緊第一定第二、開咩post都嘰嘰咭咭一餐jer住曬
季後仲夠膽露個龜頭出嚟話人怨婦，你哋真係癲得好撚恐怖，同埋好撚肉酸啊

樓豬柒到

仲有冇死猁狗串過馬撚既po
想睇

拉美拿係利嘅你老母都係處女啦

總之柒果d就係假猁，真猁係唔會有任何位比你binc抽水

爆閘狗就有一隻

Ching 咪jer 一定係假猁

死猁狗又割席係人都知你班撚樣寸過舊屎啦

唔係好分到 當住呢個post全部人係猁狗先

樓主柒撚到無眼睇

我係樓主就快d搵返d串柒柒既post出黎bin

樓主獌狗

過多幾日利記攞歐聯睇下你地班撚樣仲會唔會咁撚串

假猁唔計，爆閘狗唔計，猁迷最高尚一定唔會爆閘

本來樓主就咁9up 都好地地

一貼所謂證據就即刻柒上天

咁出名既波台會員都可以屈做利

hi 比人當係利迷有咩感受

原來一直都怪錯左你

成日話班利串過馬撚真係r曬頭
平行時空

仲有冇…個post得一頁…仲要開post嗰個都唔知係咪痢…

人地話係就係啦

啱呀 摺撚左佢啦

係啦係啦，利狗最撚低調又謙虛
英超都無就死撚埋一邊

搵左啦

我隱性利迷

樓主7撚到
利迷不嬲低調 開po都只會叫做好自己 幾時有串過馬撚 你估好似車狗咁咩 話自己倫敦一哥 呢d就叫串喇

不嬲都死撚埋一邊啦
係唔知點解有啲人係要癡埋去爆閘
精神分裂咁見人自燈就話人笠水，覺得有勝算就話人自大
冇位好入就作文再出嚟貼圖自演之嘛

你隊波空難過你仲周圍咒人空難就真係柒過屎啦

利迷是最高尚，正義過+2gc。

利迷又洗太平地。

得益時唔出聲順手洗埋一份
而家折墮就喺度扮慘扮理性